閉起雙眼你最掛念誰？

但係太耐無見我連你咩樣都唔記得

屋企人 之後先女朋友

同女朋友住？

不是同至親同至愛住

自己住？

當初係你話呢隻歌好聽 我陪你聽
宜家即使眼睛張開唔張開 都只有你

對唔住

見到佢

Ex, 一齊咗年幾 前排突然同我講分手 然後再人間蒸發

嗯...都係佢

早排同女朋友冷淡期緊 搭車聽人來人往
聽歌聽到呢句果陣突然個腦諗
依家我睜開雙眼都見到你